碎咗

nmsl

乜-,-

學到新字

爸爸